九龍塘站咩事咁多警察？

近多褔道幾部衝峰車

月台又一堆警察

我都見到發生咩事

咩事 行緊去

留名

共產黨打到黎

喺現場
想知再講

屌你

收嗲

cosplay